# Documents Secrets
Le 5 novembre 2017, un énième scandale d'investigation enflamme l'opinion publique : les Paradise Papers. Des centaines de multinationales sont visées par des accusations d'optimisation fiscale par le biais de sociétés écrans. Une conjoncture inquiétante, mais bien loin du quotidien de la population.
Un matin de mars 2018, bouche pâteuse, la tête lourde. Je me réveille dans une salle glaciale inconnue. D'autres gens que je ne connais pas. Qu'est-ce que je fais là ?

Note d'intention :
Ce huis-clos axé émotions (peu d'actions) se passe dans un monde contemporain (uchronique). Il mêle les sujets de société et leurs dilemmes moraux et éthiques. Dans une atmosphère tendue, les personnages vont devoir trouver leurs marques et communiquer habilement pour s'en sortir.
Peu conseillé pour une toute première murder.